如果真係有外星人, 咁star wars會唔會被告種族歧視?

成套野既主角配角9成都係人類/人型,
就連白兵/ jedi / darth vader / yoda 都係人類/人型
告唔告得入